係唔係所有/80%的士佬都係撐政府同黑警

我公司有的士費包埋

好多時上車 車手都係一路睇live 一路屌人road block

因此 我呢兩個月坐巴士多左
會唔會有手足係開的士
會唔會有黃藍店咁有app 有list益下手足？

點分真家偽黃

自推先

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

唔係
乜人都有架啦

自從有d 鶳之後
而家上親的士 d dc9都好nice
講吓政府點衰之類

驚我有牙咩

坐uber啦

一半一半
利申: 業餘的士司機

Uber no duck claim 呀
的士先包
我想益下手足 反正公司俾錢

好多的士佬聽左光明頂十幾年，好深黃
不過個個行業都有黃有藍啦

未有呢次運動之前，搭好多的士都係屌中共/政府

其實有好有壞姐 無鐵多人坐的士
8.5 三罷我坐個程好記得 車手係咁屌 呢度塞個度塞

我心諗 唔塞我都唔會上你車

有無d channel 好似接仔咁可以叫下
Call 的call 雞記gogo 都得

有無得諗

咁你試下用HKTaxi
我用過幾次啲司機算係比較好

之前用過飛的定八折app 半夜機場出油麻地
條友同我兜左轉昂船州仲要無俾折

講真啦呢幾個月正正經經全職渣的士嘅話，真係唔餓死囉。有啲戇鳩鳩收八舊水插旗仔，又去搞下前線個班仆街，早死早着

的士好難有得Mark實某幾個司機，始終要講就腳，除非你個order好大，或者比多啲錢。

睇你去油麻地邊度，其實昂船洲都冇錯，要指定路線上車講定啦。
同埋咪再call折頭車，去大公司買野又唔見你講價，係要壓榨個體戶，你老細出糧出8折俾你得唔得？

HKTaxi有得投訴返個司機
仲有得打去佢地CS屌鳩佢老母閪

除了黑警 一面倒藍

主力做Call車+幾部電話個D多數藍
示威等於阻佢搵食
自己近期搭都聽倒話D人搞事, 邊度塞住左

入機場先有折, 出冇, 好以係

18區今日見
星期一(14/10) 7點遮打見

不是全部

上次有位的士阿叔，彌敦道眼見班後生仔俾黑警追
即刻用佢部的士擋路，最後被拉，車被扣